"vijftig duizend pond, mijn beste.
Heeft u ooit haar zien?
Een slimme, stijlvolle meisje zeggen ze, maar niet knap.
Ik herinner me haar tante heel goed, Biddy Henshawe; zij trouwde met een zeer vermogend man.
Maar de familie zijn allen rijk samen.
Vijftigduizend pond!
En door alle rekeningen, zal het niet komen voordat het wilde; want zij zeggen dat hij alles kapot.
Geen wonder!
Spurt over met zijn curricle en jagers!
Welnu, het niet betekenen praten; maar wanneer een jonge man, wie hij wil, komt en maakt graag een mooi meisje, en belooft huwelijk, hij heeft geen business to fly uit zijn woord alleen omdat hij groeit slecht is en een rijkere meisje klaar is om hem te laten.
Waarom hij in dit geval verkopen zijn paarden, liet zijn huis, zet zijn dienaren, en een grondige hervorming tegelijk?
Ik garandeert u, mevrouw Marianne zou zijn klaar om te wachten tot zaken was er rond.
Maar dat gaat dus niet vandaag de dag; niets in de weg van plezier kan ooit worden gegeven door de jonge mannen van deze leeftijd."
"Weet je wat voor soort meisje Miss Gray is?
Is ze zei te beminnelijk?"
"Ik heb nog nooit gehoord van enig gevaar van haar; ik ben inderdaad nauwelijks hoorde haar genoemd; behalve dat mevrouw Taylor zei vanochtend dat één dag missen Walker zinspeelden op haar, dat ze dacht meneer en mevrouw Ellison zou niet tot mijn spijt missen Grey getrouwd, omdat zij en mevrouw Ellison zou nooit akkoord."
-- "en wie de Ellisons?"
"haar verzorgers, mijn lieve.
Maar nu ze is oud en kunnen kiezen voor zichzelf; en een mooie keuze die zij heeft gemaakt!--now" na het onderbreken van een moment--"je arme zuster is gegaan naar haar eigen kamer, denk ik, voor de moan zelf uit.
Er is maar één manier om naar haar?
